上司講過最仆街嘅説話

好撚噪底咁同我講 你有乜撚用吖

次次放假都要同你做野，咁我放泥做乜？

係喎，咁你咪唔好放

請你返黎把撚

幫幫手啦

咁叫仆街？
你唔好轉工啦你會死

covid 你唔飛阿？ 我飛好唔好！

：你想放假你可以submit
我會deadline前一個星期先睇下批唔批畀你

你要有心理準備你買咗廉航飛唔代表有得去

我自己做都得啦 洗乜塭你做

同佢friend開嗰個下屬submit假：即批

我叫你唔係叫你過黎 係叫你用walkie-talkie 應我

我比左機會你 你自己唔爭取

前老細最鍾意屌：你哋呢啲咪窮人思想囉！

新年
腦細：你地都冇旅行去架啦，扣左幾日假啦

扣*多

佢就係要閪人講閪野

你要個腦黎做乜

召喚美聯粗口王

地下有攤水

老雞是沒有人要的！
利申：性工作者